信和 一入去果度果幾間錶鋪係咪賣水貨？

第一間啲G shock 680一隻 有無伏？

留名🐷🐷🐷

買過幾隻 完全無事 4隻行 2隻水
錶理鬼佢水定行咩 行到款靚就得啦
仲要濕9 g shock都驚一餐

我入黎都以為佢問賣勞個間
點知原來問g shock

細路仔嘛 唔好意思